唔驚，跌得嗰少少

兩星期加埋都無1cm，嚇我唔到嘅